屌奶星！岩岩第一次操腳做Squat射撚左精

係咪個個操腳都會咁
比教練知道左笑鳩我

你唔只早洩咁簡單 你係流精喎

其實係會射

正常呀 有咩問題

冇射埋右？

個教練咩樣?

做到第5set feel到黎緊
下set射撚左

彭乳硬咁

Show Blocked User - 葉問乜春都唔好問 )完全

跟埋條煩膠啦

係
利申: 次次整到地下濕哂

冇瀨埋屎咪算好

有冇射落個教練度

教練係咪教錯你做squirt

屌

咩黎